有無人發現每隔一排連登會有人集體攻擊一個/班人 然後又消失

e.g. lunch哥 蘋果 立場 黎明 各個黃店
但往往達到目的後 e.g. 無人睇 無人幫趁
往往之後就無人再攻擊

五毛pr有指引

黎明呢啲仲堅持中國人係弱勢嘅就由抵撚死嘅

真 之前仲有一班人集體攻擊泛民議員接受人大委任

嗰啲全部block 晒五毛PR分化撚 黎

完全封鎖哇屌
忍撚左佢好耐

當你追求民主自由果刻
又去阻止其他人爭取自由/平權
講唔通喎
政治光譜愈窄
愈易走入死胡同

可以反對
但果時狙擊到要人番番大陸做chi na狗
係咪大中華思想=敵人?
總之每個時間 連登都會有人帶風當同路人咁狙擊 之後又突然停
立場 狙擊
連蘋果 狙擊
有d好明顯係同路人嘅 又狙
黃店們明明係連登帶起個風
到時間每間每戶狙擊話 人血 明明黃店目的就係搵番黃嘅錢 ....

觀察左好耐 只係理性討論

如果純粹無理據咁攻擊咪奇怪d

但如果有排哂原因去講,又係咪攻擊?

當然你睇#2都知
一唔同意就就會有人話5毛pr又打手

呢d user唔多唔少都搞到好難討論 同埋會一跳跳去總結到
因為你係5毛,因為係pr又打手所以你講就唔岩要block

中間過程岩唔岩就無人討論同skip哂

真 結果唔太重要
重要嘅人地嘅論據 論點

係有個pattern

樓主你個例子都唔係咁好啦 黎明 垃場同蘋果

大部份都有原因
睇完原因,查證完,再自己諗岩/唔岩咁
蘋果 從來無就以前報導青政係鬼,西瓜琦等事件回應過
幫政府賣大白象工程o係頭版

垃場 瘋狂接納踩侵既投稿 登義士大頭
黎明真係大撚把
lunch哥 報警 人地問佢兩句野就臭雞前臭雞後 上藍營網台

我明係有少少原因先會咁多人和應
但係 其實咁計 有邊個先係同路人
反對無問題
但往往點都係推論到 對方係對家 對方係藍c
對方唔係同路人 呢個先係問題
大部分出名嘅黃店or人 都有受過呢種攻擊方法
少數嘅就算 奈何係不少人和應

可能我太左膠

咁所以係用自己條線,唔係用其他人既線囉

其他人話佢黃唔黃or藍唔藍都係自己判斷
無得話係唔係同路人 同埋會變

就蘋果而言 成班黃圈商戶送錢俾佢賣廣告做連儂牆
轉個頭就幫政府賣廣告
你接受到咪ok
接受唔到開po屌兩句都好正常je

都無話佢藍唔藍
佢呢刻可能受你,你咪當佢黃,果刻佢又轉軚咪當佢不可信/藍咁

當然蘋果玩野都唔係第一日,所以自己小心囉唯有

封咗好耐

FB 都係啦
有次我話拆油麻地停車場係合理
因為條橋得兩線唔夠 成日塞
即刻比人話係藍 係飛車狗

所以人一犯錯比人捉到你犯錯
你又無辦法澄清到就會長期比人拎出黎講
一係你就要夠堅持
要夠膽開聲好似黃秋生杜汶澤咁
一樣會比人追擊
堅持係好重要 怕事既最後聲都唔敢聲

睇開既一睇就聞到「呀 又到下一個喇？」
直接無視